鐘意咗自己嘅好朋友，點做好？

鐘意咗個朋友，都幾frd 但唔知點做好
佢一時好就我 一時又唔理我
點樣先可以同佢一齊？

淨係知佢忽冷忽熱比到乜comment你啊
比多啲資料啦屌你

識左七年 呢排特別frd
冇乜點ws傾計

鐘意就搵人啦

好明顯只係暫時性
過多個月再決定啦